msgid "Alpha Config"
msgstr "Alpha Config"

msgid "Alpha theme configuration"
msgstr "Alpha 主题配置"

msgid "Here you can set background login and dashboard themes. Chrome is recommended."
msgstr "在这里你可以设置登录和仪表板的背景主题。推荐使用 Chrome 浏览器。"

msgid "Theme configuration"
msgstr "主题配置"

msgid "Primary color"
msgstr "主色"

msgid "A HEX color (default: #2222359a)."
msgstr "一个 HEX 颜色（默认值：#2222359a）。"

msgid "Transparency level"
msgstr "透明度等级"

msgid "Transparent level for menu."
msgstr "菜单的透明度等级。"

msgid "Navigation bar"
msgstr "导航栏"

msgid "Enable navigation bar menu."
msgstr "启用导航栏菜单。"

msgid "Background configuration"
msgstr "背景配置"

msgid "You can upload files such as jpg or png files, and files will be uploaded to <code>%s</code>."
msgstr "你可以上传 jpg 或 png 文件，上传的文件将保存至 <code>%s</code>。"

msgid "Login"
msgstr "登录背景"

msgid "Upload file for login background."
msgstr "上传登录页面背景图像。"

msgid "Dashboard"
msgstr "仪表板背景"

msgid "Upload file for dashboard background."
msgstr "上传仪表板页面背景图像。"

msgid "Custom"
msgstr "自定义背景"

msgid "Upload file for custom background."
msgstr "上传自定义背景图像。"

msgid "Video"
msgstr "视频背景"

msgid "Upload video file for login background (MP4 only)."
msgstr "上传用于登录背景的视频文件（仅支持 MP4 格式）。"

msgid "Use Video Background"
msgstr "使用视频背景"

msgid "Enable background video instead of images."
msgstr "启用视频背景替代图片背景。"

msgid "Login picture successfully uploaded."
msgstr "登录背景图上传成功。"

msgid "Dashboard picture successfully uploaded."
msgstr "仪表板背景图上传成功。"

msgid "Custom background picture successfully uploaded."
msgstr "自定义背景图上传成功。"

msgid "Login background video successfully uploaded."
msgstr "登录背景视频上传成功。"

msgid "Navigation bar configuration"
msgstr "导航栏配置"

msgid "Add new navigation"
msgstr "添加新导航"

msgid "Add new navigation..."
msgstr "添加新导航…"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid "Line"
msgstr "行"

msgid "New tab"
msgstr "新标签页"

msgid "Icon"
msgstr "图标"

msgid "Address"
msgstr "地址"

msgid "Name navigation bar"
msgstr "导航栏名称"

msgid "Enable navigation bar."
msgstr "启用导航栏。"

msgid "Enable"
msgstr ""

msgid "Disable"
msgstr ""

msgid "Line number"
msgstr "行号"

msgid "Enter a line number between 1 to 10."
msgstr "输入一个介于 1 到 10 之间的行号。"

msgid "Open in new tab"
msgstr "在新标签页中打开"

msgid "Yes"
msgstr ""

msgid "No"
msgstr ""

msgid "Upload PNG file with size 256x256."
msgstr "上传 256x256 大小的 PNG 文件。"

